# devops-netology
#Line 1

# Будут исключены:
# все каталоги  .terraform 
# все файлы по маске *.tfstate и *.tfstate.*
# файлы crash.log
# все файлы по маске *.tfvars
# файлы override.tf и  override.tf.json , файлы по маске *_override.tf и *_override.tf.json
# файлы .terraformrc и terraform.rc

test 
